美C西甲大戰終於完了

兩條友係西甲鬥入波既日子⋯有少少傷心冇得再睇

可以同隊友爭

小花都差唔多啦 好快揀下一代球王

小花成世都係西甲唔敢出去證明自己
牙朗就唔同

我朗敗走